收到消息 誠哥投降 可以照價拎貨

FF完未？

ho ball

真係有乞衣ff會有貨 ？

5個乞兒負評左

講真佢果lot可應蝕幾千萬
但將來個個買電器都揀誠仔條數好快返黎
以為誠仔忽然良心發現